[台灣豬]老虎堂買1送1賠罪 店外大排長龍

雖然我覺得香港都係會咁樣~~~

近期人氣超夯的手搖飲料店「老虎堂」，號稱要排了2個小時才能喝到。業者對外宣稱使用「獨家手炒黑糖」，日前被離職員工踢爆，該店以機器炒糖、且黑糖內含焦糖色素，涉及廣告不實，許多網友痛斥根本是「詐騙」，甚直揚言要抵制。業者推出了賠罪活動，宣布今起一連2天買一送一優惠致歉。這個活動被網友戲稱為「智力測驗」，雖然「嘴巴上說不要，身體卻很誠實」，今天台北站前店外仍大排長龍，民眾都是衝著「好康」而來，生意絲毫不受負面新聞影響。

這場被戲稱為「智力測驗」的買一送一活動，被網友貼出店家外大排長龍的照片，可見人氣依舊未減。儘管罵聲一片，買單的民眾還真不少。網友狂酸「台灣人就是狂，最美的風景就是再給店家一次機會，管你黑糖是怎麼來的，就算是臭水溝挖出來的，只要會行銷一樣是一杯好茶」、「有便宜就排隊才是台灣價值！很多貪小便宜的台灣消費者 絕不放過這種誘惑！買一送一，營業額又要創新高了。」、「台灣人智力真的有問題」、「台灣人就這點最可悲 貪小便宜」。

北市衛生局表示，業者恐涉食品詐騙，且進一步發現，老虎堂在台北4家分店都沒有食品登錄字號，就如同沒有身分證，等於是「黑戶」，要求7月9日前完成，否則可開罰新台幣3萬元至300萬元以下罰鍰，若業者未回應，最重可勒令停業。

老虎堂昨天在臉書公開致歉，指出老虎堂一開始即訴求純手工手炒黑糖及自然質樸，旋即在市場引起風潮造成排隊。後續，因消費者等待時間過長，手工製造不及才委託合法優良之代工廠供應黑糖，以機器代替手工，也是因考量需求量過大，不忍員工辛勞純手工產製與消費者長時間等待，才改以機器製造，雖然供應商的製造及用料合法，但仍違背老虎堂手炒黑糖的初衷，「對不起，讓大家失望了」。

呃完你，仲要你排隊比錢買先送多杯當賠罪

台灣最美的風景是人

如果件事發生係香港
結局應該都唔差得遠

M記

免費由中杯升級大杯就夠
唔駛咁落本買一送一

絕對唔係，一定會抵制

一定唔會，香港根本唔洗賠罪

我地生活喺同一個香港？

福喜事件

最後香港人真係有抵制

但影響唔大,睇下家陣已經個個都唔記得哂

華人dna

佢係手炒果到衰失實陳述啫
機炒又唔會難飲過手炒，加色素又唔會對人體有額外害處
其實對我嚟講唔會覺得有乜大問題
福喜就真係衰好多

正常都知邊有咁好死

抵制?
香港人呢隻叫 "戒口" 唔係叫抵制
人哋日本仔嗰隻搞到人哋最後要摺131間分店
再要個話事人出嚟鞠躬道歉先至叫做 "抵制"

呃完你 就搞promotion引班傻仔係大熱天時排長龍買
班staff就開心啦 做到狗咁